有冇人記得呢套超人玩具

是咁的，執屋個陣搵到個箱
入面係十幾年前既玩具
細個唔聽話比人收晒入箱

今日突然搵返
睇返有好多回憶

諗諗下，印象中應該唔知得咁少數量
有冇巴絲記得呢1 set野

印象中應該去到帝拿定佳亞個年代就冇了

日後如果見返都未必想再買一套
畢竟睇超人個種期待己經冇左
睇返小學係90後最好既年代
好多野都好優質

而家

記得過去都要努力向前行
休息夠就記得有好多人等緊我地

同場加映

我印象都係有類此個盒放超人
以前上網見過人地隻超人係彩色(可能記錯)

唔記得 下一頁 拉

有印象，好似係食玩。

我記得一盒有齊晒
好大盒

唔係食玩，係一盒有六至七隻，不過當年我d超人係彩色㗎

我都唔知當年係咪買老翻

細個屋企人唔識買

銅色個set我都有 好記得係藍色盒 個陣阿公買俾我 仲俾個老細昆話係超合金 一拎上手全膠 不過細個個陣邊識 仲要好貴下 阿公都買俾我 宜家佢都走左了

以前公公婆婆好錫d孫

值得懷念既一套玩具
大個左都冇心機再追求收藏d咩

ポケットヒーロー大図鑑 ウルトラマン倶楽部

巴打好野

咁睇來應該係呢套
因為我記得個陣仲有套卡片

買就不了
放高達己經放到冇位

仆街 d回億番哂黎

細細件又設計得好好睇
岩比例